\section{UI01.2-1: Consultar unidad de aprendizaje}
\textbf{Objetivo:} Consultar alguna unidad de aprendizaje ingresando el nombre de esta\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla es mostrada cuando en el menú principal se presiona el \IUbutton{Consultar Unidad de aprendizaje} \par

\IUfig[.90]{CU_01/CU3-1-Consultar-unidad-academica-en-linea (1).png}{UI01.2-1}{Cosultar unidad de aprendizaje}

\textbf{Entradas:}Nombre de la unidad de aprendizaje. \par
\textbf{Salidas:}Ninguna.\par

\section{UI01.2-2: PDF de la unidad de aprendizaje}
\textbf{Objetivo:} Mostrar un PDF que contiene la información sobre el plan de estudios de la unidad de aprendizaje seleccinada\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla aparece al seleccionar el botón con la leyenda ''Ver PDF'' \IUref{UI01.2-1}{Consultar unidad de aprendizaje} de la unidad de aprendizaje que se desea consultar\par

\IUfig[.90]{CU_01/PDF.png}{UI01.2-1}{PDF de la unidad de aprendizaje}

\textbf{Entradas:}Ninguna.\par
\textbf{Salidas:} Ninguna.\par